有冇機師巴打入嚟解答下

話說嚟緊應該就移民去英國
咁有幾樣野細佬真係想知多啲

考PPL嘅洗費大概係幾多？
150,000hkd左右筆值真係夠？
我就淨係知道
正常考到PPL要大概70個鐘左右
同埋有邊間學校推薦下
上網就真係好多資料
想聽吓過來人講法

Pushhhh

輕輕再推

睇你目標係咩，職業導向既話永遠都係cadet program first choice

我知啊
但係如果考完PPL再去in cadet program
算唔算行歪路

Push

唔算嘅 但完全無必要你考完PPL再去in ，佢反而覺得你經驗多啲對你嘅水平要求自然更高

咁如果條路係
考完PPL喺當地搵啲小型嘅公司做住先
有冇機會再轉返入去大型airline呢？？
例如做住教練先
呢啲咁嘅經驗有冇幫助?

樓主 一定要考左CPL先可以做受薪工作 通常都係好似你講做教練或者灑農藥儲鐘（好撚辛鳩苦）我見你都好似志向已定就去馬啦

比多個觀點你 考到cadet去到fta個syllabus飛大約15個鐘就要做到solo circuit 如果你有飛行經驗就會輕鬆d

年幾前問過倫敦一間flying school話預一萬二千鎊 用PA28學